「面對現實」有心爭取民主，只係社會上既少數

今日遊行，比盡都係得幾萬人左右
姐係有心為香港爭取民主，只係得幾萬人

香港有734.7萬人 (2016年)
拿，比盡你今日有5萬人上街為民主自由發聲
(p.s. 警方數據指最高峰有2萬2人，比盡你5萬算好多架啦)
(5/734.7)*100% = 0.681 %

計一計先知
成個香港，原來得0.681% 既人想要民主自由, 1%都唔夠
咁好明顯呢一群人，係少數既人

對香港未來既民主自由沒有表示既人，
計一計，原來有：
有100%-0.681% = 99.319 %
成99% 表示WFC !? 喎

拿
其實香港又唔係完全冇自由，仲要今日係星期日，公眾假期唔洗返工
你地享有遊行既權利，去表達對民主既熱愛
但結果表示，99%既港人都WFC !?
咁少數當然要服從多數，民主既本質就係咁

老老實實
香港唔係冇民主
而係香港人已經用左民主既途徑，表示佢地對民主呢兩隻字WFC
今日留係屋企，出去同朋友玩，唔去遊行
已經係一個民主既決定

香港人用民主放棄民主
其實成件事係好民主
事實係大部分香港人都冇心爭取民主

情況就好似，你問每一個人，問佢「喂，你想唔想做富豪？」
我相信每個人都會答「想呀」
正如你問香港人，「喂，你想唔想要民主呀？」
我相信每個人都會答「想呀」

但問題係，真正有用心，有付諸行動去爭取
呢下先見真章

一早已經睇清現實放棄香港 香港人個個都自私架啦 倒不如努力返工移民好過

爭取民主？
要返工，不了。
要同Fd子去玩，不了。
要溫書，不了。
你冇心爭取，總會搵到理由。

根本係遊行主題唔清晰
仲有 王之峰只係王之峰 唔代表其他人
呢種以偏概全態度迫人取態你個邊先最趕走盟友

記得最多人出街個年係因為經濟差，樓價大跌，同強推惡法
依家人人有工開，得低層個班人買唔到樓，加上之前的幾次運動無功而還，大傷元氣，仲點會多人出來
不過歷史一直在循環，專制政府今日種的果，終有一日會還

樓主邏輯
鳩溶搞過愛香港反抗爭遊行集會得最多千零人（仲要俾錢）
即係香港人99.99%支持抗爭？

駁過幾百次既arguement就咪講出嚟柒啦

呢位巴打心水清
家陣個時勢未去到咁壞
好似當時希特拉上到位
係因為果陣希特拉幫到大眾市民家庭有基本既牛奶同麵包既保障
d人先會支持佢，上下一心

家陣香港大把人好地地
邊個咁得閒出黎同你爭取民主

大家好好緊記住政府依一刻點對我地
雖然我地處於劣勢被捱打
終有一日佢要還

針唔到肉唔知痛
好似大陸強制收地收樓先會同你革命

民主等於少數服從多數已經唔洗睇

認命啦...根本無用，當既得利益者佔大多數，人地有財力有權力有人數，你班少數點同佢鬥？正如大陸九成人係黨員，黨俾飯你食，俾屋你住，叫你幫手踩住最底果班...有幾多個會良心發現，最緊要自己富貴既姐，香港已經行緊大陸果套，唔到你唔認命...

對住你呢啲弱智或假膠，真係解釋都廢事

Show Blocked User - 周永全

連登仔